[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [387] 莉莉絲大勝利 有得buff

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd=160石左右
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有900石
你冇睇錯係四十蚊港紙左右900石
刷到有3-4個五星 就可以選擇起局

正評左樓主

Like係我比既！

阿介唔好走啦 最多唔抽icon水

開個post都咁閪耐

諗諗下 依招技只不過由冇用變左做軍略

其實一直都唔鳩明
明明故事中都叫開做MELT,點解係都要叫莉莉絲
唔止呢度,大部份華文FORUM/BBS都係咁

留意到有人串我saber bb
邊個咁大膽

邊到既軍略有30%+2turn

莉莉絲幾多分好？

軍略最高18咋
宜家同阿比同級

莉莉絲用字好靚

高級過軍略好多

介囝

一路都滿分

幾時有新池新活動啊

屌用我執好果個post頭啦

係twitter 見日本人都係叫リリス

樓主輕度弱智

女主力爆錶
對我黎講, FGO女主有4個

佢病情嚴重咗

你果邊異聞深度幾多?
肯定MELT嘅多,事關呢D愛稱由CCC留到宜家
叫開MELT同LIP

斬post

斬!

Argee

你開,返緊工

30算勁架喇 不過本身已經20都會用 而家係令人有意慾升技姐

啱啱做完上半場野就見到咸川撚狗 cls

養生

Me都返緊工

🤔

之前有delay其實都唔會點開三技

依次G持神父
用落根本係 0(唔開)->30 2turn

因為我一早用開リリス search
メルト <- 中文叫法唔好聽、美樂多咁既音

減delay呢下好緊要

我直頭已然唔記得招技會加攻

莉莉絲拎黎開寶具都好夠用啦

ys 身爲3寶完場黨之前根本唔會用
而家佢自己開寶可以考慮用

不過講真 都係蝦b好d

agger
好似凜g呢d技真係好on9

放工一睇 改lilith
心情複雜

我不嬲開慣
你最愛個兩隻都有呢類技你都未慣
有無搞錯

唯有催下我契爺排期buff下禾凜

第1係全名,第3咪MELT

凜果個成日開 因為刷野要用
莉莉絲反而少開因為會影響上一T隊友aoe
btw靠隊友buff就夠殺
好少有剋職係莉莉絲踢唔死

等ccc復刻就整多個寶具buff就心滿意足了

下年

u see see 復刻個堆邊個有強化

訓左冇睇
藍毛強化左乜

有debuff真係唔知升唔升好

你有幾可會同時放寶具

正皮左

太少入隊用
何時綠隊buff
成手綠

丫介死左未

綠卡勁在唔洗用buff

咁叫勁咩 屌

未，撚緊狗

9ho新驚都係得人設

神父又刪走自己堆野

其實會唔會影響孔明、刑部姬啲寶具

篇文有冇改左10次

唔會

點解會俾神父搶到1001

咁正喎

打埋warning都冇人搶

雙孔明buff 原來可以寶具三連發

WARNING有撚用咩
搶左佢一了百了

how

用緊手機不了

App media 5.5-6.0

wfc

海鮮網

？

其實你地講ge野 原本莉莉絲已經做得到 做乜春姐

寶
孔明加100
寶qa
100%爆擊回滿np
用突滿南丁裝

多謝分享

太耐無用

蜘蛛仔

我打下3騎 係咪都係拎莉莉絲去打
一野踢落去爽能到
依家buff埋個傷害 加埋自己本身招技+攻擊力
已經接近係完美打weak下3咁濟

最勁係兩rd強化姐

幾時轉貞德做icon

早就應該轉做學妹

邊個負皮我邊個係鬼

仲睇海鮮網嘅人，應該要去驗腦

無隻手機驚icon是勁的

assume 寶之後brave crit crit有乜意思

我令咒加孔加寶石翁加爆擊，應該廿連發都黎緊

快點

4月1就會有旅行呆毛比大家玩

小圓

icon唔做icon 仲有咩意義

睇女聲優個post 種田真係好令女

早排睇海鮮網 葛飾北齋仲係5.6定6.5分 做咩突然加到8.0+？

話明海鮮網

黎緊有個江戶水彩展X FGO
set高個分叫d海鮮信徒抽姐

一日連發一次寶具 諗起都覺得勁

二野 腥by

巨人103有情報啦

令咒流莉莉絲

我3日開一次game，你吹咩

lm

唔好劇透

劇透卿會唔劇透

終有一日...

呢度既巴打10晒直感之後應該會強化

OK，呆毛可以宣佈死刑

仲有弓呆同黑呆頂住

無左一TURN後咁正
雖然成日都預左開定先

懷抱希望

依招幾勁，不愧係御主LOVE勢

cls

根本就係由冇變有咁既感覺

呢下真係GOOD!
上埋buff，輸出都30萬啦

戰略上差太遠啦！
等1turn，唔會想用

牙介返黎fgo未

買緊郵票

佢本聖誕奶光好好笑
佢d加賀我買齊

聖誕個本我都有睇

今晚廣播局好"熱鬧"

GUDA子+李依

講白情禮裝喇

melt有buff好波

村正

與咸爹再續父子關係

認賊作父

唔準你咁講我契爺

都叫做同LE有1%關係

阿基里斯

黑貞幾時加左靈衣語音架 正話先見到

９成係佢

K隆P+珀耳修斯

1200萬news咪講左

1200萬補返嘅
以後所有靈衣都有專用語音

5星阿福

好正

4星出archer b叔

雷槍真係好恐怖

掛住玩艦b呢幾日都係登入就算

件魔神柱衫係咪就係傳說中Redrop果件

係

出亞基里斯會好大挑戰
騎五星基本全部都係怪物

3紅綠寶具

瑪大已經表演左獨特撚狗法

比個AOE同叉電佢就得
宜家5星騎AOE太少AOE
屌呀，我無大帝呀

雙色寶具

實裝絆10return就夠
船腸夠用到執笠

有船長仲要男人

我都冇大帝，得船長，但船長已經好屈

我無船腸無大帝牙

5星白值有保證夠大力，連FD先得2隻AOE點夠用

咸川: 咪強化左隻瑪爾大俾你用

大帝3招技都buff到寶具 全30唔差囉

抽劍式pool歪到船長開心過中劍式

點先可以出一隻實用過船腸既aoe騎

講大力講到口臭 快d 10號好過

唔需要超越，夠料做到呀2就夠

照計 後腳跟應該係全體綠寶

船長連發加捽星真係太勁

有牙福

牙福夠晒用

好難超越 一技加攻加寶傷 三技自叉50又嘔星

牙福捽到星架都

子安終於上電台

Tamamo老師 我想留堂

係咩 岩先冇專心 以為又係請舞台劇演員

貓貓

一時醒唔起仲係the stage宣傳月
聽到法老上黎就諗起子安
應該係舞台

你眼花

質人食野

教咩？

教大家課金

李依個癡漢成日j我細佬

你細佬的確好J

我幫你調教返佢

老老實實 不過咸川換左個ICON佢啦
好殘忍呀

粗重野等我黎

icon假如改直感就要順便改埋莫子

支持改icon做龍娘

奶光 Caster

乜你見到佢改完XA同X後有順便改呆毛咩？

唔知 最好改

鹽川撚左成個星期狗

Pad 咁多年個ICON都係果條鳩龍

點解 FGO 要改？

鐵處女+莉莉絲收貨！

icon直感其實可以點改
咸川：加個迴避大家無數呢？

因為第一批五星好似得佢未改

都俾佢撚左成年

FGO玩家有邊日無比咸川撚

hp大回復 (2000)

hp回復4吞 (500)

預見到敵方既強力殺招, 馬上嚇死 換人

我都想去南極

集星和爆擊加攻一回+一回回避

其實唔難

搵四條女陪我

職階相性的防禦不利抵銷狀態(1回合)

你咪有一條囉現充

企鵝到底係邊個chapter 出過場

放工
回家清埋果150萬友點

Fate Zero活動

6章回憶

不夜城改完之後有冇用？

十分神角

原作再現
即死耐性(1回合)

整到同劍蘭一樣出星+自充咪得

唔好再FF啦
今次嘅強化活動已經完咗
下次唔知幾時

血量低於_____發動
1回合我方防禦力極大幅度提升+NP獲得量大幅增加

咁樣似D

禁個制300NP最好

仲FF會BUFF

app驚icon有勁過係咪得黑狗

FGO十周年決定重製藍傻 隻GAME未執的話

其實cc都叫勁嘅
男主唔係太差 當然都唔係最勁
女主就第一support

尼祿又勝

一日未強化術尼祿都唔算贏

差唔多封頂仲可以強化d咩

就係勁都再強化先叫大勝利
望下金閃就知

除左梅林BUFF之外都係垃圾

金閃岩岩抽返黎係好撚廢

招寶仲有啲柒

寶解左同改左三技勁到癲

但已經算係咁 個時d角相比依家普遍都係廢
我仲記得個時jack 同船長已經叫破壞平衡

話金閃開頭勁果D一定係新手黎

初頭大公陪左我好耐

尼痴巴果三隻公仔搵唔搵到

金閃開始個朵叫水槍王

果陣金閃同呆毛一齊係榜尾
白貞先係真正既勁上勁
開SER時期既坦到依家變成無弱點既神坦

4月尾先出,我搵唔到邊到有得訂

白貞最黑暗時期都係fap播緊個陣姐

夜D處理晒D野再搵搵

no la 由大概第一年茨木開始到寶具強化都成年 中間變地底泥

你唔好拎個紫眼臭雞拎黎同我個白貞比

果陣玩既要求都唔同,個個都打爆晒故事去打活動

強化翻身系列
1.孔明
2.金閃

到而家都未中孔明

發覺我依家尼祿D 飾物係要搵塊水松版釘晒佢

佢開波係水槍
但係強化三技個陣已經勁啦

邊個夠白貞慘

未寶解開完之後個t要罰企真係好on9

周圍都炮轟緊咸川
真係精彩

咸川以為自己真係好撚勁 係咁撚人

撚完咪又係課 咸川睇穿月豬啦

個時福袋
2抽1
1係白貞 一係jack子
一面天堂一面地獄

尋日話打到所羅門的兩個巴打打成點

之前1月加咗幾個新手巴打
全部好似棄哂

多左 有無人要
$20個

打到末來
諗住聽日先試通關

要正月saber個個

今次真係蒼天已死,紅天當立

左邊幼女凜我要

👌

三令過左
150w 點打啊

竟淨返印度仔

中伏
咁撚細個

MOLA MOLA好似都訂齊哂

150萬魔神王可以問呢度D既巴打借隻雪城B叔嚟單挑

btw加咗你

Zura added
長掛住隻雪城b叔比你過終章先

有冇人知邊度有衛宮家既Seed?

新手都不如,唔敢加

Add了

想問過完終局而又冇咩英升
係咪都係繼續推主線?

技6 係咪用住先
一黎冇乜錢
二黎好似唔夠料升到10
接受晒上面d巴打

技6可以用住先
技10要大量料，慢慢儲

打完終章而又無英升既
可以打住錢養生先或者繼續主線儲石
升技既話係勁缺錢
有活動就肝活動先，
有box刷既活動更加要瘋狂肝

冇野做咪推埋1.5囉

係 因為四月有第二部劇情
要過曬1.5四章先玩到

隻杯幾撚靚

其實咩係box
有時入黎見你地討論緊但唔知係咩黎

明白

求借雪城B叔打終局

襯依家-75% 體衝下先

忍左手冇叫人買

有講過要過哂特異點先咩

用腳指尾都諗到啦下話

完全同其他尼祿唔岩feel

紅色字綺禮add左

Zura已加

雖然慢慢打緊
但都係等佢正式公佈
我覺得未必會

1.5入面有落到黑幕伏筆
假假地都係主線黎wor

有種格格不入既感覺
放係土人旁邊會順眼d

060071357貞德

大部份既活動都係打活動drop既item
然後用個d item去換料(有上限。

但係box就唔會限住你可以換幾多。
通常每個box都有一個上限既item，e.g.300樣
換哂之後就可以重新refill再刷過。

可以睇番nero祭 / 贋作 活動資料，呢2個活動都有box刷
或者上呢個po留意下巨頭們刷左幾多箱就知有無box

隔離個d立牌好靚 之前冇訂到

尼祿祭冇打到啊
達文西個個都係打到第7

主要都係刷肥

俾對面個所謂SMURF友串話讓一殺
結果俾我果隊打爆
心情舒爽

咩驚

講緊咩驚?

細路仔驚

一殺渣 神父場場都讓一殺啦

條友明明冇人串佢，冇人SHOW牌
無啦啦係all chat串我果邊隻沙皇
我地個陣團戰勁清到佢傻
樹人+我J4+沙皇+MF+牛
有保護有團傷，控又多

我打上路真係比較穩

下次下次等佢再出

好事黎
大把人穩都唔識

打咁耐以黎係一次用jax打達瑞斯打到個人變左灰色
其他真係好少輸

未到6都唔洗旨意還到手
等JG啦

聽晚一齊玩 我依家訓先

台仔ON9都唔係第一日知啦
細蚊仔更加唔洗講

終於計好晒D運貴
太夜費時TG人,聽日先慢慢SEND比大家

屌你人地鑽石小號，俾下面

法國每次半減主線都無時間打
平時無半減個陣剩係練人啲時間都唔夠用

記得維護前食曬D肥

10符又落左海

終於清晒d友情點

打左幾場種火一張狂肥都唔跌

依家total幾多張100lv?

keep住廿零萬等有時抽三星活動裝用

而家有23張Lv100 仲有32張Lv50破壞做儲備

我得21張100同10張50lv儲備

巨頭開會

公程式

唔G你講乜

電腦大爆炸！

326,960,225

睇黎幾多新手入坑打終章
如果要雪城B叔就add 我啦, 做fd子都得

add左記得講聲

326,960,225

陣間5點開白情

執

added

阿榮老竇pick up

加左

好撚攰

終於有第一隻絆10
係nobu既cd啊

巴打好似琴晚過夜黎？

仲未中過
等夏活復刻

屌飛機都冇力打，食完野返到酒店訓到8點幾

654 402 257
3個位
add左留個名

我個陣入坑冇耐,5pack都唔中,又冇5星
直接買過個新帳重新黎過
Nobu一直都係我既主力

早晨

唔見你

我個名有d濕鳩符號

MK先加啲符號落個名度

Mr_Lonely

=.=

唔係加左好耐咩
對你個名有d印象

🎣

我認我係中二病
但禾吾系MK牙

MIKO

乂提子boy乂

天草寶寶OuO

曲線話尻人撚樣

直線黎

終於有粉絲

求北上清Id

唔知今次點撚狗法呢
鹽川

屌！
放假先維護

佢d b2海報摺左一摺既,不了

得1張100

渣ge

幾百萬友情，完全唔想抽

官網有資料啦

+1 晒時間晒精神

你連技都唔肯30,點會去抽友情丫

今次又唔洗課了 唔想抽無名靈基

男人？

x2

你仲有咩要抽

*3

冇舊劍

笑4
又燈死晒

你❤️男人？

抽少少裝算

無新野

skip

抽舊劍了

Nothing

可以抽中孔明

李依特攻同美海特攻

特搜型果張禮裝
型棍男團
但係一張都冇pick up

又無新鯖

首要目標抽黃哥倫布

等歪啦
無謂抽自已唔中意嘅角啦

張張禮都無用
用符既價值都無

你歪左未

今星期舊英+新禮裝
下星期新英+舊禮裝

未 POOL2先出手

舊劍正唷

今年唔俾自選一張既

我差一張熱砂先突到呀屌

D新禮裝會唔會太廢

但我歪到依家都未歪到

錢同料我都有，不過營運唔比我升我都係辦法

又可以繼續養生

啱
一定會有pool復刻17裝
睇定d好呀各位

咸狗真係好撚廢

17裝咪又係得熱砂值得抽

問題係會pick邊隻5星沙漠

營運話icon 垃圾黎
del game 未

正太禮裝連台詞都係李依特攻

YES
想抽

屌
無大暗鍋時段咁狗

迫你個日內追寶 依招夠絕 冇得比人大色圍

悶到

個pool全程都齊常駐同story男角
5星亦都無女，你地仲想點混沌pick

對於一個乜都無的人黎講唔駛分開幾次抽咁解囉
神王小太陽孔明同狂狗都想要

又唔比人抽福爾魔C

咩都無，想要孔明狂狗同法老（？）
但要中一隻都難

想抽伯爵又無

3周年

溫馨提示
317 江戶祭xFGO

活動又冇半減又冇，死撚左去啦咸狗

除左法老可能考慮下之外，其他一係冇愛，一係就變追寶

仲唔係村正

連新角都懶得出
好撚hea

大家有冇諗過唔抽

哇 老老實實 今年咸川D 撚狗術高明左好多

荒死佢唔出

Kono Gay Order!!!!!!!

男人呀ma
係咁唔公平架啦

Up恩仔

幾時出村正呀

廣播局特攻

五點特襲掛

唔會啦
14號先POOL2

bell啱啱出返又傷

唔出女角我就慳番

sor錯po
btw唔抽男人

有講pool2？

問得呢句就知新人

想知有冇
冇allin舊劍了

抽完再抽咪得

Allin la
有出新就繼續課

課比大介寶寶都唔會課比咸川

咸川咁易俾你估中咩

非多 驚柯打

非多 哥懶惰 柯打

今晚係FGO post 細蚊仔驚團練嘅時間
請問有無人參加

我

冇g川同我御用supp唔玩

禾

唔侵啞仔

等睇悠木碧抽

一隊：
Top:2lai
JG:
Mid:
Sup:
AD:

你唔只啞 你仲弱智

禾s1珍娜聖手

禾柔依世界第一

link please

佢抽最多都應該係戰果報告

佢twitter仲未尖叫
等睇佢爆走架

遲咗
強化點解唔big up
想要早見

你地唔屠龍啦

正月先出完，唔抽怪邊個

係咪叫我?

@會員鮮血魔孃
係咪失左蹤

死左架啦

佢等小太陽pick掛

肯定係

過氣驚

想睇佢爆死

一係就刷到心灰意冷都未刷到, 一係就大至上已經刷到想要GE野

等佢出左隻恐暴再玩啦, 依家淨係打左張金卷就算數

可以利用黑魔法將佢暫時復活

點解冇你名打AD

錢呀

佢唔會爆死
只會抽到有

我補位 琴日栗山巴話玩
希望今晚有10個人

有魔法咭架麻, 魔法咭可以透支又可以MIN PAY

人有2個腎

堆

好想抽老孔
但怕抽到寶5舊劍都仲係寶0…

幫2lai問
唔用RC
2018年嘅人用緊咩

今次有pick太陽仔,悠木big all in咗份糧未?

講默契

discord

以後改名叫舊劍節啦，鹽川我屌你老母

心靈感應

有pool2

之前信人講買咗靈衣開放權就會出貨
Allin哂比黑貞

MIN PAY完無錢還就申請破產, 4年後又一條好漢

課到破產

係時候要抽隻梅扶

魔法咭唔係淨係可以用黎課金架

YS ME JG
今晚應該玩得

認真答
TWITCH

以前係curse voice chat
俾twitch收購左

Top:2lai
JG: Kuriyama
Mid:Roma
Sup:Glll/Mikako
AD:Amakusa
有無人挑戰
我記得有呢度好多電莖選手

好似搵唔到apps

有桌面版

台ser

yes

但我今晚要出去⚽️
可能要十點先翻到去

MK

收皮啦

BTW，想JOHN
利申：小學足球隊

無ac

邊條撚樣set個任要15粒狂肥

IOS仲未有更新

想抽羽蛇同爺爺呀

嘩!萌王動畫化
幾時到無職

單機矛乜心機

單機 / 街場真係打到無心機

挑2lai機

刷金冠 越刷越灰

北上聽cd聽到潛左水

史來帽動畫化？

依D睇到SIZE唔太似就直接棄QUEST算

細有時真係睇唔出

轉Game等更新算 打黎打去都得果幾條龍 悶到仆街

我果個ac都係幾年前買
美服ac反而有3個

有人笑你呀2lai

開AC囉 lv而家都無影響啦

入去報名先啦👇

唔講時間，石都唔洗賠

你咪有內戰

好想打但珠都未刷到

今まで回した回数:30連
聖晶石: 90個
掛かった金額: 5310円(1回あたり177円計算)
サーヴァント
星3サーヴァント : 11騎 (確率:36.7%)
星4サーヴァント : 0騎 (確率:0%)
星5サーヴァント : 1騎 (確率:3.3%)
概念礼装

又係apple

呢條女似唔似阿比
overlord今集最尾一幕接ed竟然神插入呢張圖

舊劍人地啲隻寶5都少用 自己抽寶1更加唔會用 慳返算

Fake la

今集都第9集先黎講

Btw覺得唔多似

唔想刷豬

月球人特有幻視

無小莫
有自差20np算係咁啦

腹黑公主都唔識

舊劍個特攻好窄

好想要刷鎖同骨箱活動

利申：鎖骨控

discovery channel已經完左去番正常？

去翻做一拳超人 個管家一拳一件

我到而家都明明ol講乜

其實discovery channel係原作都算好睇
如果淨係由安茲果個角度出發會冇咁正
不過依家王國好漢就仲正

一拳一件好正常唧
啲人俾盡得3,40lv
塞巴斯醬有90lv

賽巴斯超超超超超超超超超超超超超超超撚型

係100
仲要全部人入面空手最勁

又想跑到幾點

有梅林抽？

小說黨路過 希望唔好cut咁多

得番4集 好難唔CUT啦...

有石修佢鐘意慢慢維都得
反正又冇野想抽，開驚打幾鋪就熄得

幾時再box活動🤧

白情都delay

不要吧

垃圾game早死早著
比人撚到隻狗咁仲要仆倒去課金

要放多D野落去準備下星期突襲

即係我平時9up就當我乜都係講笑冇脾氣

咁都delay

好似係apple出事?

牙介

Ching所言甚是, 我決定今個月無課

有新gudaguda先再課

我都戒緊

一齊加油 (出新女角另計)

可能係正太禮裝出事fbi
或者新從者太露肌肉出事

我都係咁話
我依家最重要係升技

笑4

收工坐車見到有人玩跑車服

唯獨你我係唔信

禾刀吾想 日服未開

戎

sor lo

再笑一拳一件 出完份糧又打咗半折

今日game都冇入過，會唔會連10符都比佢食鳩埋

更新完未啊

仲係五粒五粒肥咁食
喂緊村姑

點解打左半折

見到有更新，原來係google drive黎

我習慣一瞓醒就入game

見到一張10000羊 $770就唔想課

好彩近排戒緊

抵啦，身為月豬一起身就開驚

乜日元升到而家要770 1pack?
跟唔到了

720HKD 1PACK JA

課唔落手

早兩三日加埋手續費 680左右ja wo 痴撚線而家

我CHECK左520都係715咋嘛

做乜又升到咁高

課開500hkd 1 pack

多人去日本旅行掛

呢到無福袋黨

有朋友果陣唔課定一大堆

我幾十幾十咁課

哩樣真
貴過幾十幾十就唔課啦

收皮啦，你七百幾七百幾咁課呀

差果少少錢就算鳩數啦

貓手術費

前日買左715
升得勁快，2月頭係680-700咋

可能一車車入

橙..

辣殺驚仲係未定
仲要下星期先有白色踢死兔舊劍

更新有問題，不嬲都係apple架啦

又幫FGO講下說話先
之3個月，個個月都推返哂d神角出黎比大家抽
FGO一定知日元升值，唔想大家破費

挑，課定咪又係會用晒

你地成年前入左幾多石可以捱到而家

捱到真喺聖人嚟

課金不了

個陣同朋友買左一堆期貨 仲用緊

屌你老母,想抽野都無得抽,辣殺驚

想要既會課到中
幾錢無咩所謂

真理

不要舊劍得唔得

係咪仲未開ser

執柒咗

佛心營運
戒咗課一排可以食返麵包唔洗食樹皮

7.41

果D去到17夏POOL2就收左皮

開個ser都咁閪耐

咁撚耐架

辣殺APPLE

有公告執柒左未

It9又要ot

可能割直走左佬

史萊姆動畫化 太好了
差蜘蛛子

放工塔車開驚發現無得玩
成部電話唯一一隻game

一上車就昏迷左啦

企起到點訓

我搭車唔敢昏迷
驚過站

已經搭慣左，
搭到就算昏迷都會自然係想落個個站醒

以為你話驚佢炒車

塞車都唔阻起身

APPLE垃圾囉

岩啊

佢炒車你醒定昏迷都死咁滯啦

如果真係因為唔寫機率而唔比佢出黎既話真心想講apple好波

寫唔寫咪又係照課

寫又點 講真好似買大細咁2分1你係黑都可以買極都唔中，抽蛋根本就係賭博黎

賭博贏左會有錢落袋，抽蛋中唔中你啲錢都係無左

佢一直都係灰色地帶 有列好5星總機率出黎
同埋pick up係真係feel到有up
抽唔到代表你太黑或者抽得太少

大家都已成為FGO的形狀

pick up經常歪
尤其係黑人弓
就BO4

其實係,無論列出黎個機率幾低都好都無可能改架啦

只係,我覺得佢比apple撚好好笑,成日撚狗月廚今天比apple撚番,明明apple一早講過要列出黎,當apple係月廚任撚唔嬲咩

賭博攞到既野唔一定要係錢 賭咩係人決定

我都經常歪,每次限定pool都歪,最近果次金閃都歪仲歪恩奇都,屌佢老母

今次會唔會有石修呀拿
1300~

其實佢PICK唔PICK任佢改

佢原本機率係0.01上左去0.02都係UP左, 無話左PICK UP左就一定高機率過其他

無就ycfm

【デスクトップアーミー】「Fate/Grand Order」画像公開！明日予約開始

大家應該要知足
營運咁辛苦整好個活動比我地玩
比野我地抽
點解仲成日要求送石

系

系你老母

廢物終究是廢物.jpg

鬧我可以 但唔好鬧我契爺

岩

返到香港都未開得ser

鹽川抵鬧

PICK UP真係講緊高過無PICK嘅同星數卡

FGOメンテ
19,975件のツイート

有update了

update完都係未開ser

fgo正式執笠，請大家支持繼續支持fgo2

要重新肝過 真係仲有心力咩

8點開SER

睇下十點翻黎仲入唔入到game

你APPLE俾唔俾上又點
一樣大把人課
ON9 APPLE成日要人跪低俾佢

日本21:00?

我的王子殿下

好彩唔抽 開唔開都唔關我事

冇新野都維護
垃撚圾

apple sick ball

維護中喔

fgo日常
一陣無活動都死ser就好笑

有無新野都係咁架啦

駁唔到

Ios版更新已上架

突襲村正

屌唔好嚇我呀
心血少

遲早一日都要面對

突襲咸村

望住條街班on9周圍撲隻臭雞

10號cm突襲村正添呀

夠鐘訓覺啦 ching

要發夢趁早啦

17舊pool+新角？咪玩啦
咸川邊有咁勤力，剩係識得用d鳩方法，
撚d玩家成個星期

仆街mon?

MIKON~

有講明架咩

突襲第一章

出了

好可愛

myroom有野down

10號新CM又被撚

嘩我屌你老母,而家一pack成670既,一月果陣課先630

換邊張好

換左書文個張

打完三場肥又熄得驚

星期六再撚過

6WxsfLmDNGCY

機巧少女不會....

可以瘋狂中出

換左舊劍梅林

受...

太太我喜歡你

隻西搞絆機黎

段藏

點解有啊福

風魔:

今次呢張爆擊卡，
係咪無熱砂咁好？

呢張多d星，但無爆傷

係我贏啊

7抽寶三，差兩隻就黃

3星

好女仔值得100lv

搵次係用skype得唔得 我次次都要down過個新app

會唔會有人換3星4星禮裝

多分多既人會

好似有得直接用網頁版

咁多個若宮乜乜 點分

我all in廿符得1
大爆死

出左街同阿哥食
晏啲join

喂 歪得好誇張

差d入左寶4協會 屌你神父

難分真與假

強盜豬拎邊張禮好

屌
用晒啲符都唔中一張哥倫布

仲以為有活動打

張張都唔洗拎

如果話上次down果d就係強化quest
咁希望下星期開幕間

唔講以為雜pool 咩男人5星都up cls

上年白情都好似係咁

120萬follower 又多10石

我已經幫阿碧中曬佢想要既野一次

但係呀碧仲未有

自從小刑黎左 屋企好似多左個細路咁

台主今年白情係咪會有新野?

I AM GAY

same

新禮裝

梁國雄議員

年年白懲都係淨pool
係估唔到連新角都無

仲有王子in踢死兔

阿碧得Rank D

等下星期講有冇熱砂先再抽dd

唔好再搞依堆18禮裝落隻新英靈就得

係玩就緊係17裝+18沙漠

有靈衣當新角

新角會唔會等到第二部先有
但4月先第二部
即係3月養生？

濕身狐

下星期三攝個舊活動咪頂到月尾

等10號算了

垂耳

十石撚狗

聽日就950日

想知一千日有冇大獎

5月見

有無人直播抽卡

好似第一次見J巴抽5星男角抽到寶5

我要加入不課金聯盟

種火已清空

登入活動

又要打龍鱗

召喚北上清

小薯求加

覺得啲禮裝好型
我係唔係基佬

男人正呀

隱性

新手加唔加得

等16號allin

有咩抽

人類神話
未中既5星名單入面佢未中

岩岩歪左2隻出黎

其實宜家咁樣咪幾好
預期抽17配舊劍
不如抽17配其他5星角色啦

佢推左舊劍出黎接客
即係之後既pool係非舊劍啦

想加nobu同好先 有位再加

NOT GAY 不了

人類神話就算無都唔會突登抽

weak

諗緊抽唔抽小太陽好
玩咁耐都未歪佢

寶0咪抽

我唔會中你計

禾圖鑑廚，打機係為左課金

希望唔洗食無名靈基

me女性圖鑑玩家

唔好信2 picks 啦
死得好慘

呼符果然只係過手癮用

珍

Sor,岩岩追番po先睇到

我id係：152,584,994

睇到巴打隻弓nobu
唔知呢世仲有冇機會拎到

已經奶過野

連UMB都覺得今次仆得街
我地呢d凡人死得

我愛樓主

強勢回歸多次

票山巴打好carry

想問夠10個細蚊仔未

1:1 ?

『Fate/Grand Order』 等身大タペストリー A

上年抽黑狗雙pick出事 本身諗住頂多寶2就算

259,594,174
1個位

1:1

係愛啊

報到

真愛

今日大家打得唔錯

玩左幾場都係熱血反CUP

兩場

5抽單抽 好彩唔洗課

fb見到

好耐無block過人

條友中得一張我真係冇咩興趣
有本事就黃左佢

中得一張真係唔係幾好意思講出黎

我隻舊劍陪左我成年了
希望大家都中

打龍娘唔係應該戴耳塞最緊要咩

又block一個

寶5痴線佬多左咁多

應該係指巴打MH上左腦

950日

差一日850

落雨

拉緊個friend入坑 但係佢話想玩台版睇劇情
我應該點勸佢好

Youtube

台伏準備執柒啦，仲係五粒五粒肥咁食

仲未改
係咪仲係冇咩角色開放絆10

唔知，琴日偷睇到人餵緊村姑姐

雖然對舊劍冇愛
但都扑柒海豹

條友一早扑柒左

點解要落雨

係呢個post曬寶1

好葡萄 想要舊劍

任抽架喎

課金抽啦 仲等咩呀

唔係你地係咁講都留意唔到原來有海豹

男人冇性趣
我想要修女

咸川: This is great 抽啦! 望

請珍惜海豹

想要唔代表捨得畀錢

鐘意牙福係基定直

好撚寒啊

心寒?

Weak
利申weak

原嚟android終於出咗cytus 2鳥

1 pack 600幾
仲要抽唔中 買膠好過

hi
bye

好撚悶好撚眼訓

有冇隻新女
apple3月15先更

an$68X浮動
幾個月前仲係600頭

戒課啦

早

cls點解咁撚涷

琴晚落雨又大風 我個邊即刻凍到仆街

想曬舊劍

ios 已爆機（暫時）

觀迎

Hi

想要就要行動 去抽啦

會唔會月尾出多個活動先接2.1

大家唔好咁快入貨住啊......
拖左大家半個月, 都仲係舊野,
應該月中/月肥出隻唔錯既野,
幫SONY推高營業額嫁啦

課個金都扭扭捏捏

時間上黎講冇先奇怪

出咁多個復刻活動都唔出新章
話唔埋2018 只出得1個主線

我估今年出到3Or4

all million?

係英國接受左寒冷天氣訓練
短袖出街

寧願佢拖耐少少交返好啲既貨
有6,7章或者CCC咁既級數等耐啲都抵

1.5.4

咸川做野唔洗你教

短䄂短褲

打機都要爛尾

邊個係新女
啱啱開暫時見到6隻角 最尾條女叫cherry

仲有
絆關4個+強化關29個未打,好充實

部分，每個人keep住打，唔駛m都可max lv,開到既劇情都開哂，等新patch / pack

望住d人著到成隻糭咁就想笑

好多石收

換綠膠姐都係

an機咁快出
課定金等佢

我都暫時打曬劇情